話咁快就黎讀完一年大專，你學左啲咩

基本上冇學過啲咩 個人毒左又摺左
毫無作為 又輕鬆白過一年

廢青

學到收咗兵就唔洗做功課

好多嘢，比如：
毒撚自己一個都可以好開心

一語中的

3年啦
咩都冇學到

我都係咁

學唔野
我敢講9成人都係聽講 呢一行將來好有前途 升職好點點點先讀咋 唔係興趣既唔會學野任何野 考試測驗死背完就忘記哂

Ive追夢？真係矛盾。

學唔"到"野

學到人心可怕
個個都好假
是是非非

大 磚？

學識做廢青
利申:渾渾噩噩過

如何入u

我都係入咗黎唔想走
連登都無外面啲人講到咁差

如何cow girl

我都唔知自己學左啲乜

學識咗出池拍拖同扑野

值得了

學識準備出黎做社畜
因為趕project 趕到仆哂街

毒步男神仲學識埋溝女
啲女都俾係溝曬拉